微博咁多人叫寶礦力滾出中國，不如順便叫其他外資滾埋出中國喇

班咩人嚟，唔係打緊貿易戰咩，外資唔係走緊咩，原來中國仲咁硬淨。一言不合，即刻叫啲公司滾出中國喇！好似好有底氣咁喎

飲三聚青安啦強國人

[唔好齋填form] 今日最後，一人一email 寄信去選舉會!!!!!!

用自己email send

係喎，抵制麥當勞囉

鎖國

自己寫email,
生產器唔計數

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

佢地好似唔記得自己仲打緊貿易戰
如果外資真係走曬